我黎sir警惕大家叫雞千萬不要沉船

特別係夜總會啲小姐
成班扮哂可憐話想做你條女
成日話比屋企人迫出黎做小姐
到到你關係同佢親密啲個陣
成日話跑唔夠數要比老闆捉去做肉便器好慘
呃你比哂成負身家佢
又話要錢解約贖身
最仆街既係係咁說服你無套中出佢扮有左
其實呢班女人好陰濕一早食好哂避孕藥

我日頭打份牛工,夜晚又做炒散
個人未夠三十歲已經開始頹哂頭
依家人有老錢又冇,書都冇讀到
有冇人可以救我

過來人?

我人生得返呢隻game

又屌閪?

屌閪真係好舒服夾住入面好暖

樓主已經中左招

我仲未有性病生比勾勾
條命已經係我最後既籌碼
賣器官唔知有冇人要

未試過

依家做緊保安

我想比人攬住

我鍾意黎明呢個名

雷姆？

11月火古玩埋呢兩個月好啦

我係啲成人谷到識過個人cow工人
啲招數都係同上面差唔多
衰過倫敦金
倫敦金都係呃你錢,呢啲女人呃埋人感情

打到甩頭髮

呢啲衰女人搞到我對女人有恐懼
香港地生育率唔夠高一定有原因

好過fgo喇ching

唔好將啲垃圾驚同佢相提並論!!!!!

我都係

為左幫隻驚宣傳
洗唔洗咁呀清

集郵遊戲

個post啲手足叫我順手轉貼下佢地條lin
佢地咁好人咪幫下佢地

黎清好靚仔

多謝,我覺得自己幾似山下智久

做乜要出樣咁傻..
既然你都未中性病, 都未到底啦
而家有咩問題呀? 傾下?

銀行得返80蚊可唔可以入廿蚊比我撳埋佢出黎

山下智久障

屌你老母你咁撚串實有報應架!

講事實又話串-.-

樓主有d似朗隊

唔似

樓主又扮曬嘢逼害毒撚

c朗個朗

我買起左祖記

G持黎蛇

多謝

橙

好一條假膠

黎Sir

又有無料十連先玩返

幅圖咩事

R痕R損左

黎sir帶埋我ok?

張相係呀龜?

上條當麻

幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張幾時幫我改張

唔識- -

真圖黎

低汁會員

屌你老母

真人

樓主係咪傻撚咗

樓豬受好大刺激吓喎

巴打玩成點？即刻下載課金過你先

高汁POST

巴打 頂住
上黎傾下計好啦

見到你咁
我明你受傷好深

留名 黎sir可否講清楚事發原因

黎sir食左幾多條女

請善用起底功能

黎sir

又話有冇料10連

玩完咩驚?

我即刻down咗嚟玩

直接叫雞仲平啦

其實叫雞就係為左想食盡唔同既囡囡
點解會有雞蟲會傻到沉船?
唔明,真係唔明

利申:覺得自己從來都唔係專一既男人,亦無可能專一

樓主高汁

唔緊要啦樓主，當從頭黎過，我都係過來人

叫雞唔可以叫死一隻

唔同人有唔同嘅味道/技術